美國侵侵究竟是反支那共慘黨[小學生總書記]還是反華？

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

明居正